有無ee手足可以解下Nyquist Criterion

唔係幾知點樣intuitively理解佢做完Fourier transform之後嘅result 感激不盡

In time domain, after convolving the input with the delta function, the output is exactly the same as the input of there is no inter symbol interference.

Since we convolve in time domain, we multiply the input with H in frequency domain. Now think about what H should be to reproduce the exact same signal at the output. If we multiple the signal with 1 in frequency domain, then we will get same input signal at the output. That's my interpretation.

Thanks
好似明明地 。。但點解要除sampling time Ts?

That is the sampling frequency. The whole thing on the left hand side is the result of sampling at Ts.

所以1/Ts就係我地要mutiply input with H 嘅次數。。？

No you only multiply H once.
The whole thing on the left is just the Fourier transformed version of h(nTs). And the 1 on the right comes from the Fourier transformed version of delta function.
So that equation is just the Fourier transformed version of h(nTs)=delta(n)

唔該巴打 我覺得自己對Fourier transform仲未夠熟所以對巴打講嘅野明啲唔明啲 我自己再睇多次Fourier transform 做咩先